林鄭想辭職都唔俾佢辭，特首沒有辭職的權利

一國兩制已經滅亡

中央干預到，連特首想辭職的權利都冇

9月8！到時見！

不嬲無

李嘉誠一早講出真相

因果由國，（請國允許）容港治己

一向都冇

佢一辭 會對成個運動降小小溫 係對我地不利

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

呢段錄音一定要推。

原來林鄭連辭職的權利都沒有。
呢樣好可怕，
正常國家，就算市長，都有權辭職。

現在不是一國兩制，是一國0.5制。
仲衰過殖民地。

因果由國，容港治己

8/9去美國領事館請願
派人道支援/過人權法

另有大量文宣推人權法
請瘋狂tweet and retweet

自殺囉

咁 自殺 應該有權啦

死撚左去囉, 死柒婆.

一個國家，迫到市場，連辭職權利都剝削，要自殺。

呢個國家，係咪比恐怖分子更恐怖，係咪俾黑社會更黑暗？

一個國家，迫到一個城市的市長，連辭職權利都剝削，要自殺。

呢個國家，係咪比恐怖分子更恐怖，係咪俾黑社會更黑暗？

Yes

但一開始出黎「選」無人迫佢 而家講到自己身不由己 收皮喇

辭職甘簡單？
要答應五大訴求 再生不如死

最新訴求

五大訴求 + 特首有權自行辭職，無須中央批准，特首辭職不受中央干預。

要六大訴求

五大訴求 + 特首有權自行辭職，無須中央批准。

更加證明一國兩制失效 中英聯合聲明無用 希望更多地實實行法例
仲想推俾中央 人權法一定要制裁佢全家先

👍🏻

我反而咁睇 錄音冇得FC 真又好假又好
一句冇得辭職 扮被逼 就推走個波
對部份淺黃 係有作用 好快會吹風
佢都係被逼 佢都唔想 點解要做到咁
所以我覺得不宜推得太勁
因為 係真係假都好 對我地都係不利

同意
所以佢辭職 對我地絕對唔係好事
唔好覺得佢係良心發現所以辭職
佢完全只係想走佬

中共可以威脅佢，唔俾佢辭職。
真係唔出奇。
最worse係一辭職派人暗殺佢。

特首係中共揀嘅，點可能話走就走呢？

但係佢段錄音就要推
證明中央全面干預香港
去到一個點
就係特首無權辭職，除非中央批准。

根本已經係一國一制。

係擺明 要佢食哂 唔俾佢走
俾你都會咁做

事實上計基本法
上任係要中央任命
辭職 就算係彈劾 都要中央決定

可以辭職嘅口，一係自殺，一係流亡海外，但就留底個爛攤子，辭職前唔該清算警隊先

辛苦一眾考官7號要幫機場重考

所以一國兩制騙人

搵奴工處囉？

講乜撚冇得辭職
基本法寫晒特首離職嘅條件
基中一樣就係有嚴重嘅病
呢排咁動盪有情緒病/精神病好出奇咩？
扮下病就可以辭職啦
成班弱智係到幫佢兜

中共係要死
但係林鄭都要清算唔可以放過

要扮精神病壬般俾市長辭職，已經係極權政府所為。

因果由國，容港治己。

要扮精神病先俾市長辭職，已經係極權政府所為。

因果由國，容港治己。

讚同，佢團結左好多香港人，我都突然同好多朋友connect 返

推

我就係唔信啦
辭職做唔到 自我了結做到啦掛?

我舉個例啫
老懵董當年腳痛就過到骨
我重點係大家唔好因爲咁就放過林鄭
中共死佢都要跟住一齊死

呢些就係極權政府所為

李嘉誠一言講左：因果由國

如果我係林鄭就即刻開個記者會爆晒所有野
然後去美國領事館尋求政治庇護

痴線，香港人，冇權選市長，連市長連辭職都唔比，要佢扮病先俾佢辭。

中共呢個政府真係痴左線。

呢單錄音唔可以煲
係劇本黎
如果唔想佢之後可以拍拍羅柚就就左去
唔好俾佢煲得起
一係就要解釋返俾班鬼知
佢做緊戲, 準備又呃鬼佬

仲信佢?

信唔信都算
你覺得林病唔可信，定中共唔可信多些 ？

本來唔信
但李+誠講左：因果由國，容港治己
我就有些信

奴隷冇得辭職好正常喎。

2個都唔可信

望撚清楚佢呢三個月記招個樣
你覺得似想辭職咩
就算係無辭職啲權利 佢都唔撚可憐啊
佢對眼入面嘅冷血同不屑 大家都會記得

算什麼一國兩制？！！！
已破壞中英聯合聲明！

有人信林鄭？段錄音內容咁撚假

啱啱環時先屌緊香港政策法對中國經濟好重要唔改變得，但錄音就話中央唔介意資金外流

信李+誠：因果由國

咁有冇走佬自殺嘅權利？？？

罷工囉

唔好忘記港共一路推波助瀾

推推推

但要俾美國政府知呢單野，先有得制裁中共

一定要俾美國政府知呢單野，先有得制裁中共和中共官員。

唔介意 因為要穩定到同佢傾緊計既總商會班鬼佬
玩多3個月
半個香港既人都會跪低
因為的確影響到經濟
而且大把老豆老母口講冇所謂
到份工冇埋果時就會禁止個仔出去抗爭

佢個仔已走

事實係佢真係想走佬，一走了之。

但老共唔俾佢走

佢講野唔好太認真，上次夠喊住講初心啦，就算今次佢真係想走，都係佢知道自己已經無計，依家中共直接管緊，唔想中共再搞大獲要佢負責，隨時要上到國際追究佢，佢冷血性格點會係為香港好，佢點會有後悔，佢只係覺得自己衰得唔抵

曾蔭權2.0

呢樣當然，但中共應該都唔俾佢辭職，一走了之。
即係中共本身都無尊重一國兩制和香港特首。

林鄭呃人。
佢辭職返英國既話，匪共根本奈佢唔何。
所以佢無可能係因為匪共阻止而唔辭職。

柯完屎就走？
自己執返先好走

兩個可能：
1. 林鄭屈中央，俾死貓中共食。如果是事實，咁中共無理由仲保佢。
2. 林鄭講真話，中共唔俾佢辭職，咁呢樣真係極權政府，連市長辭職權利都剝奪。

認真問
佢如果喺記者會講辭職之後再交信
一個咁要面嘅中央政府會唔俾？
雖然之後有可能被秋後算帳
但佢都只係去第二個國家
冇美國咪英國澳洲德國囉

所以一係， 林鄭屈中央，俾死貓中共食。如果是事實，咁中共無理由仲保佢。

但也可能，林鄭講真話，中共唔俾佢辭職，咁呢樣真係極權政府，連市長辭職權利都剝奪。

林鄭真心想走人返英國

佢即刻答應五大訴求

中共即刻將佢掃地出門啦

柒婆都好信

唔係咁簡單，上面唔俾，佢唔可以走，佢隨時好似老曾一樣，被加一條罪，一樣可以通緝佢，連長奉都會扣起

又真係喎。
前車可鑑，
老曾係死士。

唔好再講訴求了，
我地唔係要跪要求，
唔係請願而係勒令